風水佬李居明話11月7日侵行大運，但又算唔到佢自己間舖跌價？

風水師沽貨｜李居明蝕1,300萬放售花園街地舖

d風水師個個係威係世，冇一個預測到肺炎

破財擋災,
你識鬼

這是命運的安排
不能改變的就不需去改變

七仙羽年頭話過年中係疫症大爆發
雖然我都覺得七仙羽好流 但又俾佢鳩嗡中

算人生大運呀

唔通今晚會疴幾多舊屎, 一分鐘呼吸幾多下都算到咩

七仙羽 講嘢太直

其實好多人都計到

之前聽D100網台 都好似有兩三個師父計到

是福不是禍
是禍擋不過

技術性調整.gif

發生左之後咪計到

年尾節目喎